★有冇人仲記得香港70年代 支國貨公司和公務員d服務態度？

澳牛都要行埋一邊

仲記得70年代去 人民入境事務處換兒童身份證，d公務員好似你殺佢全家咁

郵局公務員就個個世界盃上身（𢦓個郵包當波踢）

呢d就係垃圾廢老成日話的 扯旗山精神

中巴司機

你咁都仲記得 咁睇黎真係好閪

雖然過左幾十年，倏氣現在都唔順

細個我仲對呀媽講，佢腳法好勁
冇得投訴的

兒童身份證就俾條友呼喝

d國貨公司員工就西口西面，啞一樣

小兒科

你地可以問下d7、80歲老香港人

個個受過公務員氣

次次上車入錢都好驚
入 $1.2 , 個兩毫子一定擺前面。
擺後面俾個一蚊遮住咗，司機睇唔到就會俾佢鬧 話入少錢
俾佢鬧完重要蝕多兩毫子

跣手 D 銀仔跌落司機位就大鑊。
真係童年陰影嚟㗎

老貓究竟幾多歲？
點解連70年代嘅嘢都見過

去到 80年代尾, 90年代 公務員 d 態度先好 D

老貓是1 TEAM人

我2、3歳d嘢仲記得好清楚

當年係珠江國貨試衫，試完唔岩比返佢，大大聲屌鳩我身材畸形就咪學人買衫啦

lm

腦魔老野confirmed

你70年代換成人身份證喎

我80年代換兒童證

但70年代d嘢仍然記得好清楚

郵局d嘢大約3、4歳

又話70年代換兒童證，而家又變80年代

邊年

topic要精簡

呢句唔係topic

以前政府前線人員
心態係好似市民欠咗佢咁
你交畀佢嘅嘢要滿足佢嘅要求
錯咗隻字即刻鬧到你狗血淋頭

挑
唔好話70年代
去到8,90年代尤其經濟越嚟越好嗰陣個個唔憂做
各行各業都係咁㗎啦
係日資百貨公司嗰啲先叫好啲

係近呢十幾廿年啲人俾劉華洗晒腦先覺得有問題啫
最後咪養撚到香港班客越嚟越西啲公司高層咪越嚟越怕事郁啲就屌鳩咗自己啲staff先囉
仲搞到班港燦出咗國都係咁西
以為全世界都係行呢一套越嚟越乞人憎其他國家都怕撚咗佢哋

你睇以前新聞邊有話乘客打鳩巴士佬?
鬧都唔撚敢啦
所以根本嗰時嗰種服務態度先正確
講真零售又好服務又好本來就有來有往互惠互利
你做客覺得俾錢大晒我鐘意都可以唔做你生意叫你過主㗎
做乜要搞到自己好似契弟咁啫
你越怕啲客越縮只會令成個行業越嚟越惡做

如果中巴仲喺度，邊有人夠膽擋巴士
隨時照踏油門

屌，諗起中巴碌呀婆，被英皇道碌到上寶馬山個單新聞

劉華正pk

中旅社職員遲早被狗屌

澳牛只是反映當年社會的活化石

屌你以前個啲真係官黎，好得人驚

老貓同我同年

yes

office d 低級公務員都可以隨便呼喝要求服務的市民，勁過惡霸

但現在長俸金，好多時就係供奉呢班人

所以早十幾年前入境處主任咪俾個大陸人燒死咗
你估真係劉華效應咩 係驚下一個燒死嘅係自己
不過以前嗰代公務員多數都係無本事無學歷嘅人做

一路都係

而家係得返做回鄉證啲人先惡爺咁

點會呢
從來都係有full cert 先入到去做

宜家反而成班高材生爭做AO EO

老貓=50後

以前嗰個時代喎 你估而家大把大學生當係寶衝住去做

紅van司機

冇咩點變 快遞唔玩足球 改玩籃球姐

親戚以前做出口
受過貿易署班大帝唔少氣
佢地根本覺得你班市民係阻住佢地放工嘅刁民